{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050614",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302525",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "총각대게 온양점"
    },
    "text": "チョンガクズワイガニ温陽店\\n\n忠清南道牙山市培芳邑北樹里1041\\n\n牙山グルメ店「チョンガクズワイガニ」は韓国料理と海鮮料理を提供する店で、営業時間は13:00から24:00までで、年中無休で運営されています。 店は45席あり、部屋はありません。 この店はズワイガニ料理で有名で、美味しいズワイガニが提供されています。 ズワイガニの価格はその日によって異なり、外部に価格が表示されています。 ズワイガニの他にも刺身も販売されています。 ズワイガニは蒸すのに時間がかかるので、待つ必要があります。 待っている間、食欲をそそるためにすきだしを食べることもできます。 約20分ほど待つと、ふっくらとしたズワイガニが楽しめます。 ズワイガニの味を左右する要素は身の塊ですが、その身はぎっしり詰まっていて柔らかいです。 そのため、何も言わずに忙しい状況でもズワイガニを食べることができます。 最後の料理はズワイガニより楽しみな甲羅に混ぜて食べる内臓チャーハンが提供されます。 この美味しい店は、特別な日またはカニを必ず食べたい日に訪れるのに適した牙山の美味しい店です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "この店は忠清南道牙山市培芳邑北樹里1041にあります。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店の営業時間は13:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "この店は何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、この店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店の座席数はいくつありますか？",
            "answer": "この店には45席あります。"
        },
        {
            "question": "この店には個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、この店には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "この店はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "この店は韓国料理と海鮮料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "この店の特徴的な料理はズワイガニ料理です。"
        },
        {
            "question": "ズワイガニの価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "ズワイガニの価格はその日によって異なり、外部に表示されています。"
        },
        {
            "question": "待つ必要がある料理はありますか？",
            "answer": "はい、ズワイガニの蒸すのに時間がかかるため、待つ必要があります。"
        },
        {
            "question": "待っている間に食べることができるものはありますか？",
            "answer": "待っている間に食欲をそそるためにすきだしを食べることができます。"
        },
        {
            "question": "ズワイガニの味はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ズワイガニの味を左右する要素は身の塊で、その身はぎっしり詰まっていて柔らかいです。"
        },
        {
            "question": "最後の料理は何ですか？",
            "answer": "最後の料理はズワイガニより楽しみな甲羅に混ぜて食べる内臓チャーハンです。"
        },
        {
            "question": "この店は特別な日やカニを食べたい日におすすめですか？",
            "answer": "はい、この美味しい店は特別な日やカニを食べたい日に訪れるのに適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 437
    }
}